 둘이 무슨 문제 있었냐?
...
너한텐 무슨 말이라도 있었을거 아냐? 식구들 아무도 모르게 나갔다며.
저한테도 암말 안하고 나갔어요.
싸웠냐?
아니요.
니맘은 어떠냐?
....
지금 어디 있대? 전화는 해봤어?
아니요.
난 느이둘이 정말 죽고못사는 걸로 알았고 둘이 헤쳐나가면 그까짓거 헤쳐나갈수 있다고 생각했는데... 사람 인정상 이런말 하긴 안됐지만, 지발로 못살겠다고 나갔고, 또 니맘도 그렇다면 억지로 찾을거 없다.
